1 至 10 邊個數字 最享受波夾腸仔？

係7

因為 乳交七 (乳膠漆)

以為69

幾多分

6.9/10